噴字唔好再噴粗口，要噴理由

噴粗口只係顯示到你既憤怒
但示威者應該顯示既係理性

麻煩大家記返起，我地係點樣取得國際聲援?
係7.1 入到去拎野飲都擺返低，見到文物會保護
係有目標性地破壞

例如有人拆完黨鐵，你噴個屌字，只會令人覺得係宣洩而破壞
但如果你噴返個「黨鐵」，「警鐵」，咁先可以將呢個行為正名化黎對準政權

光復香港，時代革命，迎接黎明，缺一不可！
繼續打呢場持久戰！

推

粗口冇問題
但係噴理由係真係好啱

唔理你噴乜，總之要噴埋原因

支持

ChiMaxim
Chibucks
Bank of CCP

26國家語言

推
當日係拎野飲擺低錢
今日係拆完野擺低理由

應該話，噴粗口冇問題，但一定係噴理由行先

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！

你岩 手足順手解釋埋原因做埋文宣

所見略同，幫推
理由要精簡易明同切身
例如for黨鐵: 721不理乘客死活/ 831任由黑警施暴 之類
咁記者影呢啲畫面就一定影埋理由觀眾睇，而又少咗暴徒任意破壞嘅感覺

道理正確！

Push

why not both

岩

幫推

tui

push

幫推。

後補都冇所謂

同埋破壞完之後，有大聲公嘅手足要同記者大聲講出破壞嘅原因

講得有道理

拆完野擺低理由

理由好緊要

是你教我和平表達是沒有用的

好多人都好深刻

good idea

不割 但理由真係好重要

要有理由

打中資店都係

仲有 要揀紅企 裝修唔緊要

唔係間間外媒記者都明你地做緊咩 佢地可能會如事地報導 「X鋪被焚燬/破壞」
係附近唔識裝修既和理非
起碼噴下理由點解揀佢 用A4紙文具 大大隻字簡短地 寫低個理由

就算cctvb 個d 會P走, 藍絲POPO到場會撕走 都唔洗理
只要你爭取多一個外媒既曝光機率 同時有解釋你點解要咁做
咁呢個世界上就唔止多一個外國人知 我地幫佢裝修既理由

我地唔係行過見鋪就裝修 唔係純發洩 更唔係乘機搶劫
反正裝修就一定架啦
點解唔行多步 寫多2隻字 可以係裝修同時 解釋自己既行為動機?

我諗大大隻字寫住「中資」人地已經知咩事
出晒名既經濟侵略

支持
唔小心撳錯負評

真，拆親啲鋪都係屌撚閪之類，其實遠不及你噴中共極權，助紂為虐之類

同埋燒鋪其實燒門口反而仲會燒到隔離鋪，啲煙又直接攻上去啲民居

不割，但請考慮下

完美示範

而家要加多句：偷野即割

Tui

【香城OL wiki】史上最全攻略！！（重開）

不過見你用不推文回覆 幫你推番一野

粗口講理由都可以

推
快閃可能只有30秒噴字
要精準

有道理
推

真係，諗唔到就光復香港...香港加油....
諗到就講理據

認同！

要理性抗爭

呢嗰直情就係Example

暴徒=黑警！！！
暴徒=黑警！！！
暴徒=黑警！！！
暴徒=黑警！！！
暴徒=黑警！！！
暴徒=黑警！！！
暴徒=黑警！！！
暴徒=黑警！！！
暴徒=黑警！！！
暴徒=黑警！！！

要俾所有蒙在鼓裡嘅人知道
原來正苦同警賊所講嘅暴徒就係指呢班黑警！！！

PUSH

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦

屌我幾日前已經開過個post講，但推唔上去

琴晚多左人噴黨鐵 中資之類既字眼

對了

推爆

各位油漆學徒跟下師傅學野

唔好
最低限度噴返黨旗話俾人知佢係乜料
你噴呢d只係打飛機用

灣仔有人噴英文 idiom , 同埋名人講既說話
呢D值得推廣

唉屌 點解我仲未推到咁冇用
照推 啊啊啊啊啊啊啊

文宣作用

爆鋪唔緊要 但係噴埋文宣得唔得
比人知點解爆佢
依家文宣不足呀

important

噚晚有外國記者去中銀影相都影個塗鴉 其實裝修同文宣都可以同期執行

同意
順手噴埋

有埋中英文對照！！ 最好

有道理
要推

不要用粗口，用智慧去表達我們嘅素求

噴英文版五大訴求最好

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

經過今晚有幾樣嘢真係唔好再做

小心被帶風向！唔好理解錯法官唔頒禁制令原因

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論同國際支持
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

噴完理由再封佢 唔好畀人有機會搶嘢

推推推推 書法家出現啦好嗎

冇力推

認同

可以係齋粗口既位補返噴
不完美可改善

見到隊友淨係噴左個屌字既，請主動上去補返個理由

推9

可接受，不完美，須改善
應該噴返個間鋪有咩罪
美心 = 打壓學生

posh

Pish

岩！

P牌推唔郁

通常爆得粗已經代表無法再同條友講道理所以根本直接屌就得

警察就係暴徒！！！
警察就係暴徒！！！
警察就係暴徒！！！
警察就係暴徒！！！
警察就係暴徒！！！
警察就係暴徒！！！
警察就係暴徒！！！
警察就係暴徒！！！
警察就係暴徒！！！
警察就係暴徒！！！
警察就係暴徒！！！
警察就係暴徒！！！
警察就係暴徒！！！
警察就係暴徒！！！
警察就係暴徒！！！
警察就係暴徒！！！
警察就係暴徒！！！
警察就係暴徒！！！
警察就係暴徒！！！
警察就係暴徒！！！
警察就係暴徒！！！
全城向警察割蓆！

你有道理，可唔可以大家一齊做，噴句 是你教我們和平表達沒有用的

大力推

噴字係文宣而唔係攻擊
對象應該係路過嘅街坊

Freedom

🤔

OK

5/10

Freedom 唔代表裝修

講得岩

依家得返憤怒同洩憤，有唔同意見就係五毛黑警，幻覺民意支持佢地一切行為

粗口只係發洩又唔好睇！無謂，盡可能避免，又花時間，爭取時間噴完就閃，做乜都要留意下PR。

啱

轉自另一群组，大家點睇？
我不贊衝擊店舖。不想幫777及政府制做用緊急法的有利條件 。我們只要持續不幫親, 他們不止捱不住, 還要 負債 . 我們不用打他們, 就讓他們負債累累地痛不欲生， 要佢哋破產

共產黨都好信?

所以我已經買左噴漆, 手足噴粗口我唔理, 我就係旁邊噴番理由宣言
改變由自己做起

其實乜都得因為實在成街都係噴字。。。我已經冇睇
人對重複嘅stimulus好容易麻木

anti chinazi?

吉野家有幅: their boss supports chinazi

Commie,
係60-80年代西方對蘇聯為首的華沙公約共產黨/親共派的簡稱

Commiecake
CommieRail
CommieBucks
BOC=Bank of Commie

CCP反而好多鬼佬唔知係乜柒, 過去幾十年支共玩Panada派文宣玩得好高明, 西方係近幾年先可始醒覺支共先係現今世界自由及安全的最大威脅.

你字CCP, 不如寫Anti-Chinazi仲好過, 鬼佬上twitter一search就知你玩乜

Agree and push

SET RB 要噴咩？

推，特別係裝修時，噴下點解要幫佢裝修

support

幫美心裝修要提伍淑清呀

一定要

噴時記得理由，好好文宣，並非無目的破壞

同意
同埋有同事可以話到比外國媒體知發生咗啲乜嘢事
做埋文宣
唔使下下都等文宣組去出圖幫手

諗唔到理由 , 點解仲要裝修?

其實無所謂，字數要越少越好，噴完走人

同意
我支持裝修
但係最好噴返理由 而且最好英文

agger 要寫埋原因呀

做足準備，目標明確
100/10
但好難量產

認同
噴有用既野

推!

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

裝修裝飾要小心，最好貼返張紙！
威力愈強嘅武器愈需要精確度！
唔偷野、冇私心、為民除害！
文宣要人呀，民意唔可以逆轉！
國際戰線第一次危機！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.06

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

非常同意

以後只玩18區游擊開花，同埋文宣

而家政府就係要你地做到唔理智

我明蒙面法好閪
但就係要你亂
popo sms 都講明呢幾日有野
而家咪中
不如出奇製勝

Bump

今日見大家裝修都噴啱字抵讚